話消防點解應該有光環嘅入黎，你地同大帽山結霜個港女冇分別

姐係食得咸魚抵得渴嘞，路就自己揀仆街唔好喊喇下嘛，做公職受傷冇命就人工包埋嘅！
又話自己平衡風險，係自己選擇
咁講嘅話，同大帽山結霜嗰個屌差佬嘅港女有乜分別？
跳樓屬自願，不應出消防
貓上樹就由佢自生自滅，不應出消防，因為子非魚
咁就岩嘞下嘛

非黑即白既極致

咪理d廢青la
全世界都尊敬消防員

Mean嘅人係有，但我估唔到圍數咁多

好老實有邊個未廢過先，邊個一讀完書就有方向架呢代，但唔係乜柒都反囉

係呀係呀～
做地產食得咸魚抵得渴嘛
係呀係呀～
零售賺大陸人錢嘅受得起佢地粗豪有光環
係呀係呀～
服務業有出糧比港豬屌就必然嘅人工包埋

乜撚嘢邏輯